[1q題]咩牛最怕熱？

五頁開估
答案包你意想不到
有人五頁內估中我吞石油氣

木鹿大王

咩牛

秒

火牛

牛柏葉

CSM

黑牛

爛牛

唐牛

PRM 應該仲怕熱

關鳩事咩

韓牛

年經？

樓主老母，因為伯母生左隻牛

兆祥笑：哈哈哈哈哈哈，銀芽

牛魔王 因為佢老婆係鐵扇公主

木牛

木牛大王

公牛怕熱火

犀牛

西最怕熱棒

肥牛

窄腳牛

冷縮熱脹 太熱會變闊腳牛

木牛流馬
因為木牛熱果陣唔係流汗係流馬
所以係木牛

答案係 爛牛
因為爛到一個個lon 仲唔係怕熱先整咁多個lon黎散熱抖氣

秒 dllm

答案係窄腳牛
整到咁窄到時冷縮熱脹
就已經唔窄了

曾建成 阿牛

樓主 我們到了 你在那裡

唔中

好撚心啦

火牛 因為會燒

急凍牛

熱牛

螞蟻嬲死象

牛柏葉
牛怕熱

推到5頁先

，

。

？

-

.

*

里安納度狄卡比牛

三頁了

唉

連登垃圾系統唔比洗

冇人答

樓主收左皮？

心裡話題材料科學家

369

喂屌冇人估

做乜9啊

屌樓主垃圾post

on99

開估算啦

屌你老母

終於第四頁

好感動

屌唔撚推，樓主落街死

窄腳爛牛

牛歡喜
咁大隻牛閪遇熱驚撚到縮埋一舊

開估未？

推一推

推

第5頁

火鹿大王

五頁啦

咩牛+1

火牛
散唔到熱會燒

End

樓主去左吞石油氣??

入黎就係為左睇木鹿大王

黑牛
因為有雪糕係面

冇人估中
答案係 爛牛
因為爛到一個個lon 仲唔係怕熱先整咁多個lon黎散熱抖氣

金牛

火牛大王

GTR火牛

俄何燒戈

怕熱牛

正確答案係 樓主老母
因為樓主開完1Q題post之後潛水 而樓主老母咁岩又係隻母牛 樓主老母比成千上萬既連登仔問候揸牛奶 揸到伯母興恰恰好熱 所以答案就係樓主老母

留意新聞
佢應該呑左石油氣

報牛

好on9但唔知點解笑左

發現有會員惡意推post
所以第十頁先開估

Ok

黑牛~ 熱咗唔好飲

公牛

Show Blocked User - 女神秋元美由
OK